你們 我們 你亦瞞住我我亦瞞住你

唔好以為自己好醒可以瞞到另一半
其實分分鐘知道曬 等最後玩大踢爆

瞞都唔瞞先係最on 9

棍撞棍